有冇人覺得中西區以外係冇正常西餐食？

話說細佬係半個西人IT狗，呢大半年係觀塘返工已忍受夠冇正常嘅西餐食。D cafe求其煎堆野就收你120蚊個fucking all day breakfast, 仲要dllm加三文魚，十次有9次都係臭既，成個觀塘得登堂同普羅旺斯係得但又冇理由日9日lunch食2舊水。
100蚊以下果D屎一般嘅存在，正常少少都要百幾蚊食個意粉條氣又唔gur，100以下整西野最好竟然係紅茶. 搞撚到我日9日都要自己煮埋帶返工。

利申做過半年意法廚
係我太麻煩定有人有同感？

咁中西區樓主有咩推介

Mix?

平靚正快 Brunch club and supper 同 al dente

No, UK for 11 years

留完學變鬼佬？

慣左姐

去中西區返工

HOW，Factory 99都好食

又想食西餐又唔想俾錢，啲食材空運過嚟都要錢

我都想

唔係掛。。9唔答8架wor..

唔關食材事，西餐都係用本地平野。除非食牛排。

識煮嘅廚去哂做貴價野😩

法國Upper Modern Bistro
意大利Spiga, Motorino, DiVino
西班牙Fofo by el Willy, Pica Pica
葡萄牙Casa Lisboa
Steakhouse就Tango, Flying Pig
巴西燒烤Braza
墨西哥Te Quiero Mucho
秘魯Chullschick, Ichu, Tokyolima

太多不能盡錄

當然仲有東歐餐廳

Al dente性價比高

觀塘做果d西餐係港式口味把鬼

中西區果d要就返鬼佬同埋你整得難食會比鬼佬屌

有時都唔知係D人prefer港式定D廚自己都唔識。no eye see lol

口味問題，你觀塘唔係真西人區整得太鬼佬口味一來成本更高，二來香港人唔岩食

轉食其他野